{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_038586",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493423",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "미몽"
    },
    "text": "ミモン\\n\n京畿道高陽市一山東区馬頭洞903-6\\n\n一山海鮮料理店''ミモン''は、韓国料理-海鮮料理を専門とするレストランです。 ここは10:00から02:00まで営業しており、年中無休で営業しています。 店舗は50席あり、多数のお客様を収容できます。 歌手イ·ボムハクが運営している「ミモン」はきれいで居心地の良いインテリアでお客さんに良い印象を与える。 ここでは産地から直送した新鮮な旬の海産物を使って料理を準備します。 その中でも淡白でさっぱりした味が絶品のムルメギタンが「ミモン」の代表メニューに数えられます。 海鮮料理が好きな人には「ミモン」を訪れ、美味しい料理を味わう価値があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "レストラン名は何ですか？",
            "answer": "一山海鮮料理店''ミモン''です。"
        },
        {
            "question": "レストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "10:00から02:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "レストランは何日間営業していますか？",
            "answer": "年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "レストランには何席ありますか？",
            "answer": "50席あります。"
        },
        {
            "question": "レストランのオーナーは誰ですか？",
            "answer": "歌手イ·ボムハクが運営しています。"
        },
        {
            "question": "どのような料理を提供していますか？",
            "answer": "韓国料理-海鮮料理を専門として提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのような雰囲気のレストランですか？",
            "answer": "きれいで居心地の良いインテリアです。"
        },
        {
            "question": "どのような食材を使用していますか？",
            "answer": "産地から直送した新鮮な旬の海産物を使用しています。"
        },
        {
            "question": "特におすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "ムルメギタンが代表的なメニューです。淡白でさっぱりした味が絶品です。"
        },
        {
            "question": "海鮮料理が好きな人におすすめですか？",
            "answer": "はい、海鮮料理が好きな人にはぜひ訪れていただき、美味しい料理を味わう価値があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 286
    }
}